散水了散水了 股災真係黎了

大升wor

紅燈囉

想燈自己

只要連登仲有人講股災，股市就跌唔落

登登登登登

明明綠燈轉眼變成紅燈

個feel 都似似地

個個都驚股災 姐係猜股災啦

淡友不願面對牛市事實

聽日跌硬 引晒班人牛過